上水人小心

有狗衝上黨鐵黨

上水街市有三架警車